陸頌雄係咪用口呼吸嘅人辦？

聽到個小朋友問佢媽咪點解個哥哥冇下巴嘅

小朋友記住唔好用口呼吸呀

返工miss咗
咩事？

內會開緊會呀

呢條友真係水鬼升城隍 證明奶共真係有前途
由做社工做區議員>痴工黨>長佔區議員位>立法會>太平紳士

睇緊